# DataStructures
Implementação de Estruturas de Dados em C

## Estruturas de Dados Básicas
Lista Encadeada (LinkedList)  
Lista Duplamente Encadeada (DoublyLinkedList)  
Lista Circular (CircleList)  
Fila Estática (ArrayQueue)  
Pilha Estática (ArrayStack)  
Fila (Queue)  
Deque (Deque)  
Pilha (Stack)  
Heap (Heap)

## Algoritmos de Ordenação (SortingAlgorithms)
Bubble Sort  
Bubble Sort (Melhorado)  
Insertion Sort  
Selection Sort  
Merge Sort  
Quick Sort  
Heap Sort  
Comb Sort  
Shell Sort  
Gnome Sort  
Bogo Sort  
Couting Sort  

## Pesquisa  
Busca Binária (SearchAlgorithms)  

## Árvores Binárias
Árvore Binária de Busca (BinarySearchTree)  
Árvore AVL (AVLTree)  
Árvore Rubro-Negra (RedBlackTree)  

## Processamento de Texto  
Run-Lenghth Enconding (RLE)  
Algoritmo de Huffman (Huffman)  









